Ik twijfel er niet aan dat de dokter dat heeft gedaan vertelde ons interview, en door de schittering van haar oog, en de flush op haar gezicht, terwijl ze me zo omarmde, liet ze dat al zien de passies waren opgewonden en ze verlangde naar het uur waarin zij zou ze kunnen verwennen.
Echter, die hele dag werden ze ondergehouden terughoudendheid.
De dokter had wat parochiezaken om bij te wonen, en tante ze liet me een uur na het ontbijt achter, terwijl ze een aantal bijwoonde noodzakelijke huishoudelijke zaken, nam me daarna overal in huis en terrein, en toen hadden we een wandeling door het dorp.
Het huis was er een van die knusse pastoriehuizen gelegen op hun eigen terrein dat in overvloed is in Engeland, maar weinigen hebben zo'n glorieus vooruitzicht zoals werd gezien vanuit de voorkant van het huis.
Leeds, in Kent, ligt op de heuvelrug oost en west rennen en een indrukwekkend uitzicht bieden over de rijken en schoonheden weald van Kent.
De pastorie keek naar het zuiden en de grond viel snel achter de tuin liet een prachtig landschap in het volle zicht.
Hoewel dicht bij het dorp en de kerk, beide werden geplant door een dikke gordel van groenblijvende bomen, die zich uitstrekte naar het noorden en oosten, beschutting van het huis en het terrein tegen elke ongunstige wind.
Het huis zelf was erg gewild, maar bescheiden.
De zuidfront had een grote projecteren halve cirkel, met drie vensters erin en een venster op elk kant van de halve cirkel; dit vormde de salon beneden en mijn de slaapkamer van oom en twee kleedkamers erboven.
Rechts kijkend het huis, er was een vleugel met een openboogige gang die naar een leidde serre en wijngoed, terwijl boven een reeks van drie kamers liep, elk met een flink raam met uitzicht op de tuin.
